高永文你戇鳩鳩 冇撚野呀？

佢意思係不合法人士提出既訴求就係唔合理？
首先佢抹黑示威者係不合法者
再者佢有岐視更新人士？
一個高官講咁既野 睇有色眼鏡睇人？